[反哥長文］其實哥迪奧那既成績都水份極重

見到哥迪奧那16強出局真係得啖笑。
講番佢以往最輝煌o既成績一定係2009-2011年帶疤塞果3年拎到兩個歐聯冠軍，但心水清o既巴打都知道呢三年都係黑番黎。

2009年4強北京電視機事件唔再多講，間接令疤拎到六冠中既三冠（歐聯 歐超盃同國際球會盃）
2010年歐聯4強繼續黑鳩國際米蘭不過都輸左即場灑水助興。
2011年四強對皇馬次回合黑走左皇馬個作客入球，令首回合落黎既皇馬無得追而入決賽最後奪冠。哥狗又拎2冠。

2012年八強對AC米蘭首回合0:0打和。去到次回合作客既AC米蘭拎住個作客入球晉級在望時莫名奇妙又黑左個12碼。最後焗攻既米蘭再輸多球出局。哥狗又入四強。

離開巴塞之後轉左去教3冠王拜仁。去到拜仁無左黑哨加持又戰術見底咁連續三年比西報超踢出局：

2014年對住皇馬被兩回合炒5:0出局。呢場睇到哥狗帶隊特色：永遠得Plan A，當Plan A行得唔順時都堅持要控球短傳，最後球隊好似放棄哂咁繼續hea猜到完場。呢個畫面竟然係德國球隊上出現，可見哥狗功力之深厚。

2015年4強對住舊主巴塞首回合又繼續被炒3:0 去到次回合力戰3:2而敗。
呢一年好明顯見到哥狗係唔撚識踢淘汰賽作客比賽。呢年對手算好弱 不過16強作客薩克達0:0摸和；8強作客波圖輸1:3；作客巴塞輸0:3呢d相信唔係拜仁級數可以接受既賽果。

去到舊年2016年歐聯開始連負碌足球都玩埋：16強補時迫和祖記加時贏埋晉級。8強次回合又唔識作客既情況下2:2迫和賓菲卡總比數3:2險贏（又作客贏唔到葡超）。最後4強輸比馬體會作客入球出局。

總結哥狗呢7年拎左兩次冠軍同5年都入到四強，但睇番上面晉級過程有幾多真材實料呢
點知今年咁快就打爛個齋砵

[反哥長文］其實哥迪奧那既成績都水份極重

仲有哩兩年買左咁多人
兩閘都1億
唔拎冠就食屎啦

你咁講姐係話某球王拎啲歐聯水份極重既姐

小花不嬲垃圾
比唔上歷史第一人我朗

Push

PSG

咁睇佢教果幾年既巴塞係歐聯真係年年都有黑哨

永遠關鍵時刻就會黑鳩你
地球聯合軍就係咁黎，但班巴迷覺得人地係打唔贏先反

疤狗真係

哥狗疤狗

車仔拎歐聯果年對疤
地球聯合軍勁撚到

相隔5年巴迷紛紛上水吹奏巴塞同美斯既豐功偉績，真係當人唔記得六冠嗰年北京電視機架喎

唔係最勁

但都比大部分領隊好

最勁梗係雲爺爺

見好就收啦你班仆街
我唔想鏝城同哥狗比你地吹奏到失冠

唔講成績 費事罵戰

不過佢真係令好多球員進步
美斯 布斯基斯 柏度 沙維

尤其後2位 無左哥帥戰鬥力大打折扣

講撚到呢到有好大影響力

ac米蘭果球12m真係痴撚線
角球都未開就有12m

有無識球例嘅人講下咩事

只係證明哥迪奧拿唔係完美
有時唔係純技術擊倒對手，淘汰賽作客出事

怎樣才算贏巴塞

樓主影響力不嬲大
燈死左牙朗

樓主話祝福你全家幸福

咁摩佬食左未？

死獌狗咪撚搞事

邊度有獌狗

柏度都算
沙維洗靠哥狗？

呢隊曼城，搵牛丸去教都拎到英超啦
哥狗不嬲都係比人話冷手執個熱煎堆，係拜仁幾年睇得出佢及唔上其他一線頭教頭

不過摩佬教完國米之後真係比人睇穿晒，皇馬果陣已經差左好多

仲有咩一線頭教頭？

u

Yes 范加爾=黑b=Xavi

你食禁藥

同你係獌狗一樣都係事實

個班話金錢足球既死曼狗都幾好笑
買晒法甲德甲意甲車仔MVP都仲係舊屎啦

你都同意

仲用緊碧咸舊錢喎

沙高見到獌狗維會變成咁

求撚其啦，所有都係商業show，佢地係睇結果嘅啫，贏就有多好多獎金，有冠軍就更加容易拎sponsor拎funding 同吸引實力球員

11年對皇馬仲黑左個紅牌俾比比
一出左場即輸兩球

叫得xx疤塞都有球證加持
e.g.港版疤塞-傑狗

呢隊曼城得施華同迪布尼係世界級炸
講到有齊最強11人咁款
咪玩啦青

車迷永遠唔會忘記

未開角球都可以吹12碼

呢個真
拜仁果陣咁嘅級數
雲加教起碼拎到一年歐聯

你唔好話有隊年年買法甲神射手都係得個吉

根本哥狗就係玩一招，金錢足球，睇撚死佢下站去大巴黎刷盃？勁？勁佢老母臭閪咩

都係得軒帥拎到

好過洗咁多錢車尾燈都見唔到既球會

勁條撚咩，拋離第二果隊垃圾得11分咁大把